點解一年之後你又要揾返我

點解又要搞到我囉囉攣 明明我戴綠帽應該要好憎你 點解你地啲男人都係咁 係咪玩厭現任就揾返前度 我明明都習慣咗成年冇你嘅生活 你依家又出現返真係再次打亂我嘅生活
求下你 放過我啦好唔好啊

咁咪姐係未習慣囉

習慣左根本冇感覺
已讀佢 完

比個機會人啦

又唔會係冇感覺既
始終係人
唔通冷血咩
但係唔會咁大反應囉

想返啅

一齊番 再送番頂帽比佢

我犯賤 我自欺欺人

我玩唔起

唉

唔好心軟

笠返頂綠帽俾佢啦

咪撚理佢喇 又想比人撚咩

你放過你自己啦 唔好再中個頭埋去